造物主係咪故意將手指設計成可以放入鼻窿

想駁出位 ？

(´-ι_-｀)

第二個肥閪大隻